中国人花錢要非洲兒童自辱：「我是黑鬼，智商低。」

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞，日前聲稱台灣對他發起種族歧視和人身攻擊，被外界譏諷為「當眾散佈假消息」，遭到蔡英文總統公開反擊。與此同時，一名南非網紅發布的視頻，指控中國人對非洲有嚴重的種族歧視，花錢要非洲兒童自辱「我是黑鬼，智商低」，引發輿論熱議。

非洲網紅「Wodemaya」2月16日在臉書貼出的一段影片，並指控中國對非洲有嚴重的種族歧視，花錢要非洲兒童自辱在網路熱傳，引發輿論熱議。

影片當中顯示，有非洲兒童對著鏡頭說「我是黑鬼，智商低」，兒童們還站在寫有侮辱性的標語旁隨著音樂手舞足蹈，完全不懂那句話的內涵。

這段影片讓「Wodemaya」感到相當心痛，他說，「這太令人難過了，我又氣又難過，我已經盡力不去談到中國與非洲的議題，因為我覺得要講這些話題，非洲還沒準備好道出如何控制、解決這種問題，這種種族歧視不斷在非洲上演，有權力的領導者或其他人們，根本不理睬自己人，人們老是只會想要利用別人。」

「Wodemaya」強調，「當這些（中國）人來到非洲，我們把他們當成是國王與皇后，很多中國人因為新型冠狀病毒（中共病毒）生氣，中國被各個國家禁止入境，有些中國人說，不要因為新型冠狀病毒（中共病毒）而對中國種族歧視，但你們自己就在種族歧視，到底是怎樣？我真的很氣，請大家分享出去，確保更多人知道種族歧視正在發生！」

支那女人要做成班黑人肉便器又點計

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

推你上去
呢D支那5毛唔會推

We connect

槍口一致對中國ok?
黑鬼>中國賤種

煲大呢個仲好

支那問題

黑鬼同支那人有得揮 幫唔落

認同請分享

推

係咪要係Twitter 宣傳吓佢哋微博暴動單嘢

師兄講黑人好D
唔好俾位大陸L入

推
種族歧視嘅從來唔係台灣
係大陸

最尾what's up 你媽的屁

re twitte再tag個譚屎菜

5毛快入

要聯合所有苦主圍攻支那
順便要令全世界將支那同其他亞洲人分返開

iMOM

Twitter啲五毛割都割唔切，話係台灣口音、台灣人做

建議回覆：你是否搞台獨，不認台灣是中國一部分

卑鄙鬥下流，的確唔知醜!

依加叫你幫黑人咩？

同who隻nigger一樣，

習只要比錢，都可以叫佢講：我是黑鬼 智商低

Push

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

咁樣會污染咗黑人嘅陽具

煲煲煲

推 譚得菜又睇唔到

不知幾撚正免費雞可以中出

點解無人推到去美國黑人社群?

然後who條仆街同係Twitter 撐佢既非洲國家同所謂人人士remain silence

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

近排世衛嗰條譚書記喺度話台灣種族歧視，呢條片正好可以打返中共一嘢， 順便幫台灣助攻，對香港人絕對有益無害

twitter 比譚屎

AIDS

黑乜嘢鬼呀
黑人、非洲人、非裔人，唔撚識講？

push

真

支共病毒！！！！
支共病毒！！！！
支共病毒！！！！！

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

有錢使黑鬼推磨

有冇twitter link 一齊潑火

中国人logic: 強姦完你 之後俾錢你收埋把口

我search新聞都無咩外媒報,
其實啲鬼佬根本唔care種族歧視
只係搵個理由嚟奶支

屌，咁你咪即係承認左係台灣做

屌你都on9 一係就認台獨 一係就認中國人做
咁你話啲小粉紅會點答
承乜認係台灣做

仲要逼你講多謝，你唔講就係你錯，你歧視支那人

條片最尾

Twitter 快

大乜撚野陸呀
你中国人黎架?同你有親呀?
係支那人

中國同藍屍不嬲racists

Nigger貪錢抵

我草，媽了個B

係咁reply痰生已經夠
要比印度網軍見到再搞大佢

啲小粉紅邊會咁蠢

hashtag #racism 已經開始煲緊

weconnect

唔係雞，係污水渠
你要明白：支那閪比起地溝油更加污糟

黑人>中国人>曲久

推呢個

一齊twitter tag佢入去

最尾
我操你媽的b

推下先
呢個post冇五毛敢推

然後有隻力架譚德塞話台灣人話佢自己係力架

係咪戇鳩，唔識英文？

死黑鬼

中共真係全世界最邪惡嘅恐怖組織

佢地只會話台灣省人民問題

所以呢句回覆用途唔大

咁你就咪叫人黑鬼啦
跟國籍+人ok?

呢句唔講得咖 講了d小粉紅會激動到語無倫次
隔住個mon都feel到佢嬲到紅都面哂

持平啲講句

連登仔平時睇黑人同班支那閪根本就冇分別
只係支那班生番弱智做埋出面

推一推

j大 屌一下就大叫一下

中共病毒 武漢肺炎，我嚴重歧視中共吹咩

笑到我

支那人即係支那人

留黎打國際戰線啦
支那人講歧視就掉條片出黎

鹹濕菜？

其實first world黑人都歧視黃種人，基本上咩色人種都>黃種
係呢件事嚟講咁究竟係種族問題定膚色問題？ 係歧視佢黑人定非洲人？

old news嚟
不過俾大家知吓都好

終蟈特色

有無lin k

切勿幫襯橙店Pepehk
屌你老母何啟賢（Pepehk & Accstore 創辦人）
又食人血

睇嚟你就係智商低果個

Agree

勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共

陰公 中國人真可憐

黑奴成日換主人

仲有叫人非洲豬尷呀

咁叫白人做鬼佬又無人話歧視

唔係racist,但唔知點解一見到呢句野就諗起首歌
我是個茶壺，肥又矮呀~~

左膠又睇唔到

非洲班獨裁者依然奶共奶到雪雪聲

問你地個who貪錢黑鬼，比人歧視都係你地自己貪錢嘅後果

中國唔會同你講種族歧視
屌鳩返你都仲得
吹咩
譚德菜冇得day

笑左

old news

推俾

推俾談生菜睇

做文宣 做文宣

黑鬼，nigger專指

真 日日都做緊

屌支共啦 柒頭菜

鹹蝦菜（譚德塞）（tag9him)

係得美國care美國國藉既黑人比美國白人歧視

Push !

大家幫手去like下~

$$$$$$作怪

Once you go black, you never go back

又幾好笑

連登仔日日力架力架就唔係歧視
黑鬼就係歧視

只要唔係支那人
佢地都會用鬼黎形容佢地
所以先會有鬼佬, 洋鬼子, 東洋鬼子, 黑鬼等等咁的稱呼

鬼其實同外國人同義
本身中文都冇對應nigger既字存在，格硬就作咗黑鬼呢個翻譯之後強行畀佢nigger一樣既歧視意味咁解

推推推

係咪得我睇完佢地請我是黑鬼之後笑到停唔到？

條片一個月前有維族維權人分享過

英文版 推比國際

麗害了 別人的國

補返條Link

班中國人又係到屈台灣啦

佢地淘寶有得淘呢樣野
叫D非洲人講野寫野

非洲戰線

港女咪又係
不過你班友唔接受現實啫

笑撚死，下面啲支那人話咩台灣口音
做得岀就有啲骨氣認咗佢啦

被迫就要去揾吳京、 自願可以點計？

係

真香港人一定係叫黑鬼

咸鳩濕掟回力鏢

推到痰見到

山東陪讀大學生

一定係美國在後指屎

推上國際，推俾譚德塞睇

無恥的人做無恥的事！做這件事的人只會顯示你的素質有多低！

黑人係最高等人種，常識，偏偏中國人唔識

國家任務